[左膠]如果你地企係我同敵人中間 你地都係我敵人

但係你幅圖好似冇乜說服力喎

左膠睇唔過眼唔緊要
但係唔好阻住人哋做嘢

915維園見

係
不過佢講得無錯嘅

Btw 聽日銅鑼灣見！！！

推一推